［求救］懷疑床蝨，有冇巴絲幫下眼

上個禮拜開始前臂生粒粒，紅同痕
睇完醫生話似比野咬，
個日已經懷疑比蝨咬，
即日已經返去用滴露抹咗間房一次，
搽完醫生比嘅藥膏，慢慢好返，
諗住告一段落段又痕多一次，今次咬範圍細咗，
我搵搵床架夾板就發現到佢，
想問下佢係唔係床蝨嚟？
唔該大家

低清

對唔住...佢太細隻啦....

滅室蛋百零蚊三個

又唔係好似

同其他post d相比較好似個樣唔太似
留名等識野既巴絲解話

Pushhhhhh

Push

唔似

Help push

鼻屎黎

捏爆佢有杏仁味（唔係食，係聞）就係

附近應該好多黑色一點點 ，佢d屎嚟

Btw 搵清楚d 窿那位， 應該有好多成蟲先咬得你咁勁

呢隻似白蟻

即係要成蟲先會咬人？因為我搵唔到有成蟲，淨係見到上面個隻，一共三隻，兩隻白色，一隻上面#1咁嘅色

我第二次痕個啲粒粒係咁嘅樣

咁只能夠答你唔係木蝨咬你了 果陣比佢咬果d 係又紅又腫又痕兼大撻，好誇張，蚊爛升級版。

呢堆黑色點點會唔會就係蝨屎嚟....

捽下佢 睇下點

好似唔多似？

睇木造嘅傢俬

我個床架咪就係木造
但係搵咗成晚淨係搵到個三隻野+蚊形蜘蛛仔

成地屎喎，開電筒每個角落照照佢

搭單問 有日訓醒隻起無左層皮咁 是咪畀野咬？個一日都無事係第2朝起身咁

似擦傷

床蝨咬又紅又腫，比蚊咬更大撻

唔係，同埋日光日白唔會出黎。
如有懷疑，夜晚熄燈上床，半個鐘後揭起床肉，著電筒搵，有就實出現

下世小心D

木蚤咬紅腫好多！

卜泥

床蝨咬到手指腫起咁，痕撚到仆街

我而家驚有幼蟲喺我張床/床架，好怕後患無窮...我成張床抹得就抹

唔通夜晚訓較畀張被擦傷？但上網睇過畀野咬又唔是咁

即係細細粒紅點唔似係床蝨咬會唔會幼蟲咬係細細粒紅點嘅呢

Pushpush

會唔會係自己訓著咗嗰陣𢯎痕𢯎損咗自己唔知阿?

有冇人有經驗

我之前同樓主你隻手一樣 搵到隻蟲都好似你幅圖
夜晚瞓教痕到仆街
後尾洗次床單 開多啲窗等有光照下先好啲
不過都係痕 個種蟲真係好細隻 用手撳唔死 要好仔細咁捽先得

Pish

應該唔會
一咬就好大粒

可以睇返巴打個post

似中，係咪好似漏墨？
係就似中

樓主 我有晚都好似你咬到咁
之後去走去amazon買左cimexa
之後懶 一次都無用過 點知之後無咬過
晒鳩我錢

可能係食肉菌

三角。。。似係

似係 蝨咬粒粒同粒粒之間好密 好似連線咁

2. 叮咬特色：

臭蟲一天只叮咬一次，但是一次需要咬三個包，產生紅色的丘疹或凸起。呈現線型分佈、或三角形分佈的叮咬痕跡。剛叮咬時沒特別感覺，大概數天後才開始覺得紅癢，一般可能會癢一至兩週。

如懷疑Bedbug叮咬，可注意床單有無小小出血點。

記得殺 蟲次前，
先噴左門框 窗框
佢無路走先開始出手。。
同埋用埋高溫蒸氣